泡菜今次用屌字再創洗腦歌

到時周街都屌屌屌屌

屌屌屌屌屌屌

有冇人放上soundcloud唔想畀點擊

01:27 果個咩名

好心你咪犯賤啦

一開波就黎料

呢次實紅

睇中香港市場

I like 吊掉吊雕吊吊 ♪
You like 吊掉吊雕吊吊 ♫
We like 吊掉吊雕吊吊 ♬
雕吊吊調調調 ♪

I like 吊掉吊雕吊吊 ♬
You like 吊掉吊雕吊吊 ♫
We like 吊掉吊雕吊吊 ♪
雕吊吊調調調 ♫

都係遲早喺街聽到

唔睇就咪撚咁多野講啦

但係班女好樣衰

追擊泡畜不遺餘力

produce101 最後贏咗個十一個裏面其中一個

屌佢老母

抄陳庭佳既

英文歌一早有啦

Dad, I Like Big Dick-Dick-Dick-Dick-Dick

好難聽

應該冇佢地咁樣衰

周潔瓊幾靚

笑死我

林娜榮

同求,姐係咩名 ??

賣點babyfat

樓上條金素慧淨係識扮可憐博上位 好撚作嘔

扮樣衰上位作嘔啲

留名

1分30咩名 好靚女

你直情係肥婆唔該出番去

DIA馬面樣衰啲定Jooe樣衰啲

屌屌屌屌屌

周潔瓊

比風吹走喇仲肥婆

Why not both

明顯侵權啦
泡菜狗剩係識抄人

一定係馬面

拔萃有個大仆街

屌屌屌屌屌屌屌屌

屌你老母

屌 睇running man見過佢/同團又係好樣衰 中左輻射咁

成10條女，但冇個識，歌又難聽
唔知想點

條女好正

nancy同yeonwoo好撚正wo

邊有上過RM
無挑咋
不過佢都係第一個偶像因為樣衰比無挑請上去

娛樂台okay?

唔掂

抄歌

用屌字做歌唔係音樂？ 歧視呀

笑死

原作正好多
鬼才陳庭佳

唔係
係

大家一齊屌屌屌屌屌屌

Sorry自膠 係無挑

韓國人不了

編舞可以咁:

扙莘布佪犬佧衒

支那人畜不了

我OK喎

一開口笑撚左出聲

抄陳庭佳

哦

好撚難聽呀 屌屌屌屌屌屌屌

ho ball

搵人整空耳sd俾達哥唱

講到你個一個點擊率好重要咁 人地咪又係一樣發過豬頭

我諗你攪錯重點

I will 屌 you all

第一次聽都唔覺

On9

Show Blocked User - 傾國之色周潔瓊

一聽笑撚到我仆街

向陳庭佳同學致敬

第一次聽，講完屌字真係聽極都係屌

屌

諗起之前果首
仆街唷~

有聲

屌屌屌屌你屌你屌老母陳庭佳

淨係唔要肥婆kyla

呢個po唔講起陳庭佳我真係食十舊屎

咁唔好聽咪得 但你又想聽佢點屌喎

有屌字嘅歌！

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你

陳庭佳作詞？

一聽頭段已經笑

lm

本來韓文已經難聽過粗口

咩歌配咩人
韓狗係聽呢啲垃圾就無錯

聽多幾次又幾正喎

一首歌睇得出佢地性欲幾強

做咩咁侮辱gorillaz

Kpop鼻祖

垃圾韓狗

我們JPOP隨便一首歌也比你們好聽

咁又勉勉左

不能同意更多

有冇巴打幫手推下
我好自豪唔聽Kpop [附韓狗list]

其實唔計首歌
我覺得個mv頭分半鐘拍得幾好

呢首歌完全表現左我對韓狗既睇法

We are X